孫子兵法

出其所不趨，趨其所不意。行千里而不勞之者，行於無人之地也。攻而必取者，攻其所不守也。守而必固者，守其所不攻也。

中國殿堂級兵法大師